葡萄牙新星Leao 破左五大聯賽紀錄 6秒入波！！！！！！

0:54

又係AC米蘭
快過當年柏圖

一開波個個向前跑

啲防守膜嚟？
一篤就穿

-6

D 精華成日剪到一忽忽，跳下跳下咁睇能死人

個龍

薄過處女膜